# PhotoCoolorInfo

PhotoCoolorInfo - это Desktop приложение для определения основных цветов изображения.  
Метод определения основных цветов строится на [формуле цветового различия CIE](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A4%D0%BE%D1%80%D0%BC%D1%83%D0%BB%D0%B0_%D1%86%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE_%D0%BE%D1%82%D0%BB%D0%B8%D1%87%D0%B8%D1%8F).
Так как формула работает для цветов в цветовом пространстве CIELAB в программе присутствует конвертер цветов RGB -> XYZ -> CIELAB.
После конвертации цветов по формуле вычисляется delta E (коэфициент цветового различия) и на её основе принимается решение о различае цветов.

Классы:
- Main
- ColorCounter
- ColorConverter
- ImageCompressor
- LABColor

# Назначение классов 

Класс Main - 